yota
====

Fork [https://github.com/bambrman/yota](https://github.com/bambrman/yota)

yota.sh

Скрипт для упраления тарифами провайдера Yota.ru
Для работы необходима утилита curl

Использование
yota.sh LOGIN PASSWORD NEW_SPEED

pingsh.sh - для проверки нахождения заданных в файле хостов в домашней сети
Для использования  отредактировать в скрипте user, psw, speedon, speedof

Внимание! У провайдера Yota в каждом регионе свои тарифы!
Представленный yota.sh для Москвы.
Для генерации скрипта для Вашего региона используйте gen.sh

